藍色曱甴用作形容警犬同藍絲

請堅持咁叫佢地，效果比你想像中大